東涌紅底學校報警拉學生！現場群情洶湧！

現場群情洶湧！
有幾架狗車！
冇傳媒！
有狗影學生相再交比學校！

自推

推

幫你推

再唔幫手東涌真係俾中國人佔領

東涌學生！

睇野

幫推

屌你老母淨係識恰細路

校內活動又無違法都報警
應對輔導學生能力都無
再加身教謊言避責
自身重道都做唔到, 無資格要人尊師
主事幾個教畜無資格被尊重

中學生都有膽量過大把人

訓導出嚟「解釋」

無中學生 一早輸晒

現場好似幾多便狗同社工

東浦起一半都係新香港人

PISH

係
上次10點鳩嗌樓下條仆街叫我咪柒嘈

東涌 藍區

區內活動 無一人次過500人

垃圾學校

加油!

佢地係堅持 話校方無報過警

Btw

推呀

教畜食屎啦

黃楚標出名紅撚到透
個校長定路知乜鳩係教聯會走狗

死仆街垃學校搞鳩學生屌你老母

Tui

P牌無力一推

push！

果然係黃楚標。。

拉

係呢間紅底垃圾學校出左個羅冠聰都真係幾諷刺

Push

推爆佢，推到有記者去現場!!!

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

證明依家年輕人有獨立思考，唔係上一代咁咁易俾人洗腦

推爆班教畜

記者呀

push

群情洶湧，呀蛇出嚟同學生對話！

嘩屌
聽日一定要圍佢老母

有無人可以投訴校長，老師，投訴到被教育局警告

聽日16:20見

教畜

幫手推

有冇揸車？有冇車牌號碼？

邊條仆街報警，起佢老母西出黎。貼佢大頭

無力幫推

標中子加油

教聯

其實罷課報警可以拉架咩？
咩罪名？

阿Sir鞠躬道歉！散水！

勇敢既學生

如果學校裝修要用幾多錢

可以全校罷課，唔洗再返
一返就會有恐怖分子，有生命威脅

5年前就好紅
而且去左撐狗大會

推呀！！！

傻撚咗？

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

同學仔加油

文章係尋晚，事件係今日下午，已經完成了

pk

結果點？

罷課報咩警
用下腦叫佢

推！

原來有活動過?

可以點幫佢地 寫信去校董會投訴校長？

一定要幫學生 佢地好勇敢 咁少人罷都企出黎